［突發］Deep state big tech PR狗入侵連登叫人用Twitter！

點解冇人講？

[第148日] 十二港人 Twitter 唔可以停

打著黃旗反紅旗(gop紅)最陰濕最恐怖！

暫時未有代替品。

Mewe, Parler咪係
Deep state PR又想扮冇代替品

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
驻连登国安人员
(狗隻#4526)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?